今次個uodate好撚正

功能上幾正
但ui倒退

Upload圖好撚慢